拙荊彩瑛隊TWICE( "I CAN'T STOP ME")終於正式回歸 我興奮到全裸跳緊舞...

會唔會太好聽

正到哭能左

射撚左

2:41 定延正撚到

momo唱rap 唔洗佢唱歌

JYP 爸爸

啲妝唔撚掂喎

TWICE好靚 TWICE好靚 啦啦啦

爸爸又然

很好 除咗朵紅花

但I CAN'T STOP ME 全裸跳求雨舞

部電單車jm9

韓國樂壇欠爸爸一個交代

南南！T寶NO.1！！！

想俾定延當電單車咁騎

JYPE 真實、踏實、謙虛

娜璉很正

頂不住了

仲要咁環保 咁好嘅男人去邊度搵

屈能到
屌打黑粉

全世界樂壇欠爸爸一個交代

JYP我屌你老母定延唱得個1.5part
不過MV是幾正 個個都很靚 尤其Mo定

TWICE又然

定仔最後center

條髀正撚到

好聽到打冷震

要爆碟了

爸爸很可愛！！！

替身黎，又冇樣

聽到我熱情奔放

Momo幾多秒

得爸爸先創作到依d神作

冇爸爸就冇今日嘅Twice

腸哥有無魚仔gif多圖thx..

世界第一娛樂大亨

btw腸諗住幾時買專, 買幾多

後日去掛

歌好聽！

想撞你

今次首歌幾好聽

好過more & more 100倍

佢拉低首歌質素

我係最大隻果個 似the rock

施巴po埋定延唔該太撚正

我係Oneal

佢係最瘦最細粒嗰個 一睇個樣就知佢腎虧嗰個

REAL?

我一拳一件 禿鷹賀根

但都係腎虧

好撚醜.....

我鐵拳無敵孫中山 贏你九條街

好返d了 有彩幫我養生

佢成日趁你唔為意出去偷食

撚菱

我買大宅留住佢心

實不相瞞 more & more二刷完就唔想聽了
B side度有幾首歌好聽好多
但係i can't stop me真係想keep住聽
我TWICE又然
好撚想買album呀屌

買咩都冇用 買番個腎好過啦

我為佢換腎

定很正

電單車係做乜鳩.....

大家姐都有大奶奶

敗筆來

娜璉係唯一嘅敗筆

第二張冇著衫咁款

好似TT咁片尾有下首歌彩蛋

Mo很正
但係施巴肯po定延未

下面好似tvb個個人

認真chorus好啱定延把聲唱

我稍後貼

嘩痴咗孖筋

吊解呀

沙夏

個下巴咩事
不了

no sana, no life

啲BLINKS洗油管CM

勁肉酸😅

咁能仁點忍

我…相..信施...巴

You need to wait more & more

為咗…定..延....我...可以等.....

頂住先

嘩
(生命值50% up)
(體力值50% up)

全部綠幕

樓主抗拒唔到牙秀 投靠咗我哋blink了
你會唔會買晒version1-4 The Album

我買晒TWICE Album